己經社區爆發緊 淋病依然未封關

柒婆依然無視人傳人急升數據、社區疫情爆發、口罩嚴重不足

證明佢就係等緊社區爆發